# Chinese translations for gpe-package package
# gpe-package 软件包的简体中文翻译.
# Copyright (C) 2008 THE gpe-package'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the gpe-package package.
# Ji ZhengYu <zhengyuji@gmail.com>, 2008.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: gpe-package 0.4\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2007-08-01 21:31+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2008-06-19 20:18中国标准时间\n"
"Last-Translator: Ji ZhengYu <zhengyuji@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified) <translation-team-zh-cn@lists.sourceforge.net>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: main.c:45
msgid "Unable to fork"
msgstr "无法派生"

#: interface.c:68
msgid "Help for this application is not installed."
msgstr "此程序的帮助未安装。"

#: interface.c:129
msgid "/_File"
msgstr "/文件(_F)"

#: interface.c:130
msgid "/File/_Install file"
msgstr "/文件/安装文件(_I)"

#: interface.c:131
msgid "/_File/s1"
msgstr "/文件(_F)/s1"

#: interface.c:132
msgid "/File/_Close"
msgstr "/文件/关闭(_C)"

#: interface.c:133
msgid "/_Packages"
msgstr "/程序包(_P)"

#: interface.c:134
msgid "/Packages/Show Insta_lled"
msgstr "/程序包/显示已安装(_L)"

#: interface.c:135
msgid "/Packages/Show _Not Installed"
msgstr "/程序包/显示未安装(_N)"

#: interface.c:136
msgid "/_Packages/s2"
msgstr "/程序包(_P)/s2"

#: interface.c:137
msgid "/Packages/_Search"
msgstr "/程序包/查找(_S)"

#: interface.c:138 interface.c:143
msgid "/_Packages/s3"
msgstr "/程序包(_P)/s3"

#: interface.c:139
msgid "/Packages/Show _Info"
msgstr "/程序包/显示信息(_I)"

#: interface.c:140
msgid "/_Packages/s4"
msgstr "/程序包(_P)/s4"

#: interface.c:141
msgid "/Packages/_Update lists"
msgstr "/程序包/更新列表(_U)"

#: interface.c:142
msgid "/Packages/Upgrade _System"
msgstr "/程序包/升级系统(_S)"

#: interface.c:144
msgid "/Packages/_Apply"
msgstr "/程序包/应用(_A)"

#: interface.c:145
msgid "/_Help"
msgstr "/帮助(_H)"

#: interface.c:146
msgid "/_Help/Index"
msgstr "/帮助(_H)/索引"

#: interface.c:147
msgid "/_Help/About"
msgstr "/帮助(_H)/关于"

#: interface.c:198
msgid "Package information"
msgstr "程序包信息"

#: interface.c:241
msgid "Working"
msgstr "正在处理..."

#: interface.c:288
msgid "Reading packages list..."
msgstr "正在读取程序包列表..."

#: interface.c:294
msgid "Updating package lists"
msgstr "正在更新程序包列表"

#: interface.c:297
msgid "Upgrading installed system"
msgstr "正在升级已安装的系统"

#: interface.c:300
msgid "Installing"
msgstr "正在安装"

#: interface.c:303
msgid "Retrieving package information"
msgstr "正在检索包信息"

#: interface.c:306
msgid "Working..."
msgstr "正在处理..."

#: interface.c:402
msgid "Updating views, please wait..."
msgstr "正在更新视图，请稍等..."

#: interface.c:518
msgid "Search term:"
msgstr "查找关键字/词:"

#: interface.c:529
msgid "Regular expression"
msgstr "正则表达式"

#: interface.c:633
msgid "Command finished. Please check log messages for errors."
msgstr "命令完成。请看日志信息检查错误。"

#: interface.c:653
msgid "Package selection was changed. Really exit?"
msgstr "选中的程序包已更改。真的退出？"

#: interface.c:682
msgid "IPKG backend failure, cannot continue."
msgstr "IPKG 后台出错，无法继续。"

#: interface.c:689
msgid "Communication error, cannot continue."
msgstr "连接错误，无法继续。"

#: interface.c:703
msgid ""
"An error occurred.\n"
"Please consult the message log\n"
"for hints what went wrong."
msgstr ""
"产生一个错误。\n"
"请参考信息日志\n"
"找到出错提示。"

#: interface.c:789
msgid "The selected file could not be accessed."
msgstr "选中的文件无法访问。"

#: interface.c:900
msgid "Make sure your internet connection is up or your update source is available and press OK to continue."
msgstr "确保你的因特网连接已开启或是你的更新源可访问然后按 OK 继续。"

#: interface.c:916
msgid "Some packages could not be updated, please check your configuration."
msgstr "某些程序包无法更新，请检查您的配置。"

#: interface.c:919
msgid "System updated sucessfully."
msgstr "系统更新成功。"

#: interface.c:945
msgid "Some lists could not be updated, please check your configuration."
msgstr "某些列表无法更新，请检查您的配置。"

#: interface.c:948
msgid "Package lists updated successfully."
msgstr "程序包列表更新成功。"

#: interface.c:961
msgid "changes could not be applied."
msgstr "无法更改。"

#: interface.c:965
msgid "Packages installed sucessfully."
msgstr "程序包安装成功。"

#: interface.c:1060 gpe-package.desktop.in.h:2
msgid "Package Manager"
msgstr "程序包管理器"

#: interface.c:1104
msgid "List"
msgstr "列表"

#: interface.c:1109
msgid "Package List"
msgstr "程序包列表"

#: interface.c:1135
msgid "Inst."
msgstr "Inst."

#: interface.c:1145 feededit.c:129 feededit.c:363
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: interface.c:1158
msgid "Messages"
msgstr "信息"

#: interface.c:1163
msgid "Messages Log"
msgstr "信息日志"

#: interface.c:1173
msgid "This window shows all messages from the packet manager."
msgstr "此窗口显示了所有包管理器的信息。"

#: interface.c:1180
msgid "Feeds"
msgstr "Feeds"

#: filechooser.c:44 filechooser.c:63
msgid "Choose packages"
msgstr "选择程序包"

#: feededit.c:99
msgid "Could not open"
msgstr "无法打开"

#: feededit.c:100
msgid "for writing."
msgstr "为写入。"

#: feededit.c:120
msgid "Feed Properties"
msgstr "Feed 属性"

#: feededit.c:134
msgid "Location (URL)"
msgstr "地址(URL)"

#: feededit.c:139
msgid "Compressed"
msgstr "压缩的"

#: feededit.c:242
msgid "Delete selected feed?"
msgstr "删除所选的 feed？"

#: feededit.c:331
msgid "Package Feeds"
msgstr "程序包 Feeds"

#: feededit.c:372
msgid "Location"
msgstr "地址"

#: gpe-package.desktop.in.h:1
msgid "Install and update packages"
msgstr "安装与更新包"
